你在何處～李小渣

之前唔係好撚威威咩

依家死撚左去邊鳩到呢